如何打發狗公

女神功課唔識就去問人 條狗公教完又借d 約出去食飯 我就跟埋出去 佢又flirt 女神 好啦依家翻到去屋企 女神15分鐘都未覆 平時即刻覆

人地去沖涼炸

你也是

屌你老母好賤

我付出咁多 就算係我都算係一個大將軍

大家都係想做兵
做乜話人厹

你女神咋唔係你女朋友呀

咪打發緊d你囉

你兵嚟架喳 人地追你女神關你撚事
醒下啦

女神做咩洗你教?

我知我犯賤 鬼叫我鐘意左人地

毒撚

厹不用分得那麼細

有共同目標既狗公一定會睇另一隻狗公唔順眼

你睇d獅子老虎都會爭交配大打出手

我認

叫他去中資抄登進行TG式濫交 @V@